( ¤ℓ ) ┌⊙°▣≒±∮$┐Θµ

§Γ□ .┖↗₢Λ

☆*:.｡. o(≧▽≦)o .｡.:*☆

┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻

∂≮≮∥∉⊄◢

¤∮⊃⊃